[
    {
        "randomId": 294
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Mpagaze hano nkubita inkoni yanjye i Buzi",
            "option_1": "Umurabyo",
            "option_2": "Umwumba w'urukoma",
            "option_3": "Imigozi y'ibijumba; inkwana z'amateke",
            "option_4": "Isekurume y'intama",
            "correct_answer": "Umurabyo"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Wanzitse mu ruzi ndasya",
            "option_1": "Urushishi rufite ishaka",
            "option_2": "Urusenge",
            "option_3": "Isi n' ijuru",
            "option_4": "Urubariro",
            "correct_answer": "Urusenge"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Sogokuru Sebarame yapfuye apfuna ivu",
            "option_1": "Ifundi mu murama",
            "option_2": "Uruzi",
            "option_3": "Ubuheri mu gihata",
            "option_4": "Imivuba; inkono y'itabi",
            "correct_answer": "Imivuba; inkono y'itabi"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Inyuma ya Ndiza urwenge rurahonya",
            "option_1": "Inda mu ruhara",
            "option_2": "Agafuni mu mushike",
            "option_3": "Ingwa",
            "option_4": "Amahindu mu mateke",
            "correct_answer": "Inda mu ruhara"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Kati \"mbagira butimbo\"",
            "option_1": "Agahanga k'ifumberi",
            "option_2": "Akabwana mu gatabire",
            "option_3": "Akarizo k'ihene",
            "option_4": "Urukumbi mu menyo",
            "correct_answer": "Agahanga k'ifumberi"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Kashira amanga karakanyagwa",
            "option_1": "Urufunzo",
            "option_2": "Agakono k'amanywa",
            "option_3": "Agacumu kica inkurikirane; akobo kavuna umubyeyi",
            "option_4": "Igisate cy'umutsima",
            "correct_answer": "Agacumu kica inkurikirane; akobo kavuna umubyeyi"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Zikutse zera inzara",
            "option_1": "Umwijima",
            "option_2": "Ikinyabwoya",
            "option_3": "Agahundo",
            "option_4": "Imfunzo",
            "correct_answer": "Imfunzo"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Nagutera ishongashonga nagutera ikikakika nagutera akantu kaba iwanyu wakemenya nkaguhemba",
            "option_1": "Igitabo cy'umusoro",
            "option_2": "Ikinyabwoya",
            "option_3": "Ishenyi n'intorezo",
            "option_4": "Icyobo",
            "correct_answer": "Ishenyi n'intorezo"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Kuki inkuba ikubita uri inyuma y'umusozi ntiwumve?",
            "option_1": "Uruhabuzo mu ntoke",
            "option_2": "Ubwato mu ruzi",
            "option_3": "Inzu iguye",
            "option_4": "Ishyiga ry'inyuma",
            "correct_answer": "Inzu iguye"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Mfite ingungu ebyiri zinyambutsa uruzi iteka",
            "option_1": "Ururimi mu kanywa",
            "option_2": "Amaso",
            "option_3": "Ishinya y'urukwavu; ishinya y'urushishi",
            "option_4": "Igifu",
            "correct_answer": "Amaso"
        }
    }
]